[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

大家都知Stand with Hong Kong at G20嘅廣告揚威海外
但其實比起報紙廣告,網上廣告更有用呀!
例如 Brexit 同 cambridge analytica, 我諗大家唔會陌生,網上廣告能力比紙媒高好多

於是整左個網,
理念:
話比全世界知香港發生咩事
然後產生同情,從而支持

點解要咁做?
其實我想講,好多外國人係知香港而家有D亂,句號
好多人唔知因乜事
好多人唔知犬隻橫行
情況就好似一兩個月前南蘇丹內戰咁
你知有內戰,你覺得有D慘,但你冇做任何嘢

有乜目標
開放討論
但我諗法係,用個網等多D人知道咩事,從而產生同情心
簡單D講,我想做一次cambridge analytica咁嘅嘢
而最後佢地可以做乜,有提供出路
簡單如用 Kongish 去 social media 出個 post
但主要係聚全球民意支持, 或者係用下廣東話去支持大家
等大家有動力堅持落去

問答部
問: 點解唔同Stand with Hong Kong一齊做?
答: 一嚟我聯絡唔到, 二嚟我方向係賣慘, 兄弟爬山

問: 個網有好多犬暴都冇
答: 我知, 但要從讀者角度出發, 我選擇咗一部份, 最煽情嘅出嚟, 因為如果乜都放晒出, 唔會有人睇

問: 多國語言?
答: 求協助, 但有一點想講, 我有計劃出簡中版反攻, 但內容會唔同, 所以需時

問: 點賣廣告法?
答: 其實暫時試左一萬蚊,Google Ads 同 Facebook, Facebook 就正如cambridge analytica咁,可以好針對一D群體去做 (如左膠), 所以如果有眾籌,會主力FB,其次Google (7:3 / 8:2)

問: 我冇錢
答: 其實暫時睇試驗, 每下點擊需要$7-10, 所以如果你唔會課金, 你將網分享比一個外國人, 就等於出左 $7-10蚊

最後, 如果你睇到呢個位,多謝你
暫時未有課金渠道,想睇下有幾多正負皮再行動

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

課

簡中版反攻呢招唔錯

幫推

多謝大家支持
反應唔算熱烈,但籌備中
會盡快推出

[外地文宣] 認同課金買online Ads請進